<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="info1">O ideal é limpar os vidros e espelhos pelo menos uma vez a cada quinze dias, evitando que a poeira ou manchas impregnem nas superfícies. Desta forma, o processo de limpeza vai ser mais fácil e rápido, e a sua casa vai estar sempre com uma boa aparência.</string>
    <string name="info2">A desigualdade de gênero ainda permeia todos os campos da sociedade brasileira, o que leva o Brasil a atualmente ocupar a 90ª posição em um ranking do Fórum Econômico Mundial que analisa a igualdade entre homens e mulheres em 144 países, tendo caído 11 posições no último ano.</string>
    <string name="info3">Para a roupa escura não desbotar, acrescente um punhado de sal ou duas colheres (sopa) de vinagre à água da máquina de lavar.</string>
    <string name="info8">Mulheres ocupam apenas 37% dos cargos de direção e gerência. Nos comitês executivos de grandes empresas, elas são apenas 10%.</string>
    <string name="info5">Existe uma receita simples para tirar o mau cheiro do ralo: Faça uma solução com 500 ml de água morna, 200 ml de vinagre branco e 100  g de bicarbonato de sódio, despeje no ralo, deixe agir por 30 minutos. Depois basta despejar água quente pelo ralo.</string>
    <string name="info6">No Brasi, até 1943, existia uma lei regulamentando que mulheres deveriam ter salários 10% menores que homens.</string>
    <string name="info7">Para deixar seu piso brilhando use, em superfícies de laminados, uma solução de álcool e água (uma tampa por litro de água). Nunca utilize solvente ou saponáceo.</string>
    <string name="info4">Mulheres chegam a gastar até 90% de sua renda com a família, enquanto, entre os homens, o gasto fica em torno de 30 a 40%. Colocar recursos nas mãos das mulheres aumenta o gasto familiar com a educação e a saúde das crianças.</string>
    <string name="info9">Quase 52 milhões de pessoas estão envolvidas com algum tipo de atividade empreendedora no País, considerando o total da população brasileira, quase uma a cada quatro pessoas está empreendendo. Sendo 59% são do sexo masculino e 41% do sexo feminino.</string>
</resources>